放工放學無野做 不如一齊出黎食飯飲酒🤤

岩岩新開個TG谷 本身個個星期都有聚 多數星期五六
飲酒為主 約飯腳都得 chill drink 任劈隨你鐘意

快啲同我地一齊9up同約飲啦
期待見到更多新面孔:

之前入過一個酒谷，同d 人傾到好地地，個admin 突然走左，好 hurt, 不了

歡迎新人加入

之前入過一個酒谷，同d 人傾到好地地，諗住約出黎飲酒，點知有條撚樣突然扮要返大陸做野，好 hurt, 不了

吹酒經無問題，但係無興趣出酒聚wo😂

秒回

23號有冇人飲

星期六飲

🌷

💐

On9仔先飲酒